關家姐仲有兩日就10周年,岩岩睇多次...

我仲係過唔到自己果關
仲係要用隻手擋住半邊面咁睇

我唔係為笑而笑
只係覺得條片好大魔力
永遠唔可以直視
呢一世都過唔到關

冇一次捱到一分鐘
渣過打飛機

渣ga

仲未試過完整咁睇曬

聽聲已起雞皮

我ok喎